{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101778950/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "아가일 패턴 니트 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド : 8 seconds メーカー : サムスン物産 ファッション部門 商品番号 : FW23 / 263X51EY15 クラシックなアーガイルパターンの魅力が引き立つニットです。 カラーごとにニット組織が異なって編み込まれ、高級感を増します。 素材は表地1:アクリル66%、ナイロン24%、ウール9%、ポリウレタン1%、表地2:アクリル67%、ナイロン24%、ウール8%、ポリウレタン1%です。 洗濯方法 : 本製品は必ずドライクリーニングしてください。 摩擦により毛羽立つことがありますのでご注意ください。 外摩擦によるほつれ現象が発生することがありますのでご注意ください。 バッグの着用などで不必要な摩擦を避けてください。 ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 付属品(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 暖房器具など熱気の近くに置かないでください。 水洗いの際、多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 263X51EY15"
        },
        {
            "question": "素材は何ですか？",
            "answer": "表地1:アクリル66%、ナイロン24%、ウール9%、ポリウレタン1%、表地2:アクリル67%、ナイロン24%、ウール8%、ポリウレタン1%"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "本製品は必ずドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "摩擦によって起こる現象は何ですか？",
            "answer": "毛羽立つことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "付属品は取り外して洗濯できますか？",
            "answer": "はい、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーが起こる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "製品はどのような条件で保管する必要がありますか？",
            "answer": "長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 295
    }
}